求各位手足分清主次更次敵人, 唔好同時樹敵太多

依段時間手足可能獅鳥得好爽
但注意返距離我地越近既反而係越次要既敵人
希望各位唔好比仇恨蒙蔽雙眼, 花費太多精力落副本到

老毛話要聯合次要敵人打擊主要敵人
雖然現實我地連更次要既都無可能聯合到, 但最好起馬保持住和平先, 目前形勢實在唔適合再開戰線, 無謂令主線攻略更困難, 當然自衛反擊係冇問題的

等到主線贏左再慢慢清算都唔遲

主要敵人：政府, 老共
次要敵人：黑警, 黨鐵
更次： 鄉黑
其餘：藍絲奶共商家藝人紅媒不能盡錄

以上都係見今日破壞商場有感而發, 唔啱聽可以負評不回覆由個post沉

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

你有無落過前線，有無派過傳單，有無貼過連儂牆？

點樣和平，點解要和平，係邊個逼我地唔和平

同意, 要集中火力打主要的敵人,
就係老共
唔該巴打絲打 每人都一文一武
要發夢時就去發夢
要文宣時就文宣
就好似以前D士兵, 要打仗時就齊哂gear
唔使打仗時就耕田